你係咪炒我？你炒我咩我辭職架啦

駁唔到

我辭職你就炒唔到我

你唔炒我我唔辭lu

又贏

而家係我炒你唔係你炒我

樓主又帶風向
而家係炒你一team人
你全層辭職呀
型左

我走啦
我真係要走啦
我話啊我真係要走啦
我話我真係真係要走啦

做乜野唔叫著我啊

飯民：

好似去旅行買野話走博當主減價咁撚樣

彈出彈入.jpg

你哋班仲未plan移民嘅港豬

其實同泛民冇分別

解放軍殺到嚟先走啦

你炒我同事，我哋就全部辭職。

同

你炒我，我辭職。

都唔識分？樓主弱智？

憎泛民還憎泛民，唔好咁弱智